[巴打入]去泳池游水著咩褲多?

除左緊身泳褲會著d咩去?
以前我係著沙灘褲多但係宜家諗起條褲係水度浮下浮下好似好奇怪咁